\input{../../../main.tex}

\begin{document}

\setphysstyle{ЛФШ 2019}{Письменная серия 1}{10-2}
\Large
% первые две оказались сравнительно простыми, третью в этой группе не
% решил никто, даже без малейших шансов
\libproblem{rayon}{2011-10-1}
\libproblem{region}{2009-10-4}
\libproblem{russia}{2006-10-1}

\newpage

\setphysstyle{ЛФШ 2019}{Письменная серия 2}{10-2}
\large
% первая самая простая, во второй можно запутаться с разными
% слагаемыми в энергии, третью никто не сделал
\libproblem{rayon}{2002-10-4}
\libproblem{moscow(1986-2007)}{1.140}
\libproblem{region}{2003-10-3}
%\libproblem{russia}{2011-10-1}

\newpage
\setphysstyle{ЛФШ 2019}{Письменная серия 3}{10-2}
\large
% первую решили все, вторую тоже (были затруднения с чтением графика),
% третью никто не осилил, хотя идеи были
\libproblem{original}{8}
\libproblem{city}{2012-10-3}
\libproblem{okrug}{2005-10-3}

\newpage
\setphysstyle{ЛФШ 2019}{Письменная серия 4}{10-2}
\Large
% первую сделали все, третью почти все (с точностью до вычислений), а
% вторую аккуратно никто не сделал: либо забыта зависимость k от точки
% на тросе, либо потеряны слагаемые в энергии
\libproblem{1001}{4.17}
\libproblem{rayon}{2014-10-3}
\libproblem{city}{2010-10-3}

\end{document}


%%% Local Variables: 
%%% mode: latex
%%% TeX-engine:xetex
%%% TeX-PDF-mode: t
%%% End:
